sm嚟講冬敏真係拍得住熊現

OUTCLASSED

大波果個個樣怪怪地

白滑大波長腿加好能多分

現老多十年都仲夠做啦

rv 贏十條街啦

吊打老女人

熊＞冬敏
熊現＜冬敏

老女人阻頭阻勢

傻拉..

中肯💘✊🏼‎